{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_024674",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002161585?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "가평 파인포레스트펜션"
    },
    "text": "様々な客室があります。 お知らせをお知らせします。 新型コロナウイルス感染症によりプールのご利用が不可能です。 グランピング客室は最大4名まで利用可能であり、それを超える場合は入室をお断りいたします。 1人当たり1客室以上の予約は不可であり、4人を超える場合、客室は複数使用できません。 2つ以上の客室を予約し、一行であることが摘発された場合、入室お断り及び払い戻しはできません。 保護者が同伴しない未成年者は予約及び入室が不可能です。 予約が確定した後、客室や日付を変更する場合は、規定に従ってキャンセル後に再購入をしなければなりません。 ペットは入室および同伴は不可能であり、絶対禁煙となります(指定された喫煙エリアを利用してください)。 客室内では肉や魚を焼いて食べることはできず、個人の火流器や装備などは使用·搬入できません。 盗難防止のため、戸締まりが必須であり、貴重品の盗難や紛失時にはペンションは責任を負いません。 夜11時以降はエチケットタイムを守ってください(無分別な飲酒や娯楽などの行動に注意してください)。 退室時、基本的な整理及びゴミは指定された場所に捨てなければなりません。 入室は午後3時、退室は午前11時です。 マートでのピックアップサービスについてご案内します。 加平ターミナル近くのチョウンマートで1人基準で約15,000ウォン以上お買い上げいただくとスーパーピックアップが可能です。 ピックアップ時間は午後8時までです。 炭とグリルを使用するバーベキューはグランピング利用のお客様は25,000ウォン、ペンション利用のお客様は30,000ウォンです。 個人の火器類は一切持ち込みできず、当日現地にてお支払いいただく必要が。 幼児を基準に16歳以上は30,000ウォンで、24ヶ月以上から15歳以下までは20,000ウォンです。 乳幼児も人数に含まれ、最大人数を超えることはできません。 ペットは入室及び同伴はできません。 その他の情報としては駐車場があり、無料でご利用いただけます。 状況によってはご利用いただけない場合がございますので、ご注意ください。 もう一度お知らせします。 入室時間は午後3時、退室時間は午前11時です。",
    "QA": [
        {
            "question": "客室は何時に入室できますか？",
            "answer": "客室の入室時間は午後3時です。"
        },
        {
            "question": "客室は何時までに退室しなければなりませんか？",
            "answer": "客室の退室時間は午前11時です。"
        },
        {
            "question": "グランピング客室は最大何名まで利用できますか？",
            "answer": "グランピング客室は最大4名まで利用できます。"
        },
        {
            "question": "保護者が同伴しない未成年者は予約や入室ができますか？",
            "answer": "保護者が同伴しない未成年者は予約や入室が不可能です。"
        },
        {
            "question": "ペットは客室に入ることができますか？",
            "answer": "ペットは入室および同伴が不可能です。"
        },
        {
            "question": "客室内で肉や魚を焼いて食べることはできますか？",
            "answer": "客室内では肉や魚を焼いて食べることはできません。"
        },
        {
            "question": "客室内で個人の火器や装備を使用することはできますか？",
            "answer": "客室内で個人の火器や装備を使用することはできません。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室は絶対禁煙です。指定された喫煙エリアを利用してください。"
        },
        {
            "question": "客室内の戸締まりの注意事項はありますか？",
            "answer": "戸締まりは必須です。貴重品の盗難や紛失時にはペンションは責任を負いません。"
        },
        {
            "question": "エチケットタイムは何時からですか？",
            "answer": "エチケットタイムは夜11時以降です。無分別な飲酒や娯楽などの行動に注意してください。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理について教えてください。",
            "answer": "退室時には基本的な整理及びゴミは指定された場所に捨ててください。"
        },
        {
            "question": "駐車場の利用は可能ですか？",
            "answer": "駐車場はあり、無料でご利用いただけます。ただし、状況によってはご利用いただけない場合がございますので、ご注意ください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 683,
        "QA": 424
    }
}